[防暴毆打示威者] 芝加哥七人案：驚世審判 The Trial of the Chicago 7

先姑勿論套戲用左咩大CAST，喺而家風頭火勢，因為NETFLIX夠獨立先可以繼續支持呢類敏感題材。而家睇呢類戲真係感觸良多
從歷史中學習，或者今日可以有人控制法庭將提出反對意見嘅人送入監獄，但只要大眾有共同意志，我地都可以有香港嘅Tom Hayden，改革香港嘅民主進程
就算以司法制度自豪嘅美國都曾經有法官未審先判嘅歷史，要知道進步好多時都唔係一步登天
但願我地可以行得再快少少

今日係13個月，雖然日撚日睇住班官喺度鳩噏，雖然政府DQ左我地張選票，但係我地仲有鈔票，用之前三思
啤酒要飲嘉士伯

A court ought not be affected by the weather of the day, but will be the climate of the era.
- Paul A. Freund

左膠又攞上一代來打飛機

連登竟然無人講
悲哀

未必人人有共鳴
我都係半夜心血來潮想分享下

jerry rubin 走去 stockbroker 正路到咧
主演好幾個英國佬
美國本土演員岌岌可危
咦 奧斯卡搞啲左交篩選制度
日後荷里活剩番非洲裔猶太裔亞裔拉丁裔加英國佬扮美國佬
收工

美國而家果種左膠大愛比19世紀英國人走出黎禁賣黑奴同之後俾殖民地更誇張，而且少左務實
好浮誇，只要被反對的都支持

antifa 一個頂曬
法庭無效 四權無效 警隊無效 教育無效
净得番經濟圈

天唔會收 god dont give a damn
最後只有鬥長命
禍延下一代

拍得好好 張力 節奏都夠

啱啱睇完 真係拍得幾好

好撚好睇

60年代嘅左派學生咪依家嘅民主黨中堅囉
日本60年代仲有中核同赤軍添

睇完覺得幾好睇
雖然大部分都係文戲，但係都唔會悶。

有啲內容亦都切合香港，警暴依啲唔洗講。
有啲人為咗選舉而搞示威活動都係香港的寫照。

見有連登仔笑呢套係左膠片尋晚㩒黎睇下
完全係而家香港抗爭者嘅寫照
紅爆又bias又唔理會被告嘅權利嘅官
聯合夾口供講大話同控方打龍通嘅狗(佢地叫pig)
控方用其他手段阻止不利控方證供呈堂
但係佢地都仲有機會上訴翻身
香港嗰班..